謝安琪：對於集會學生遭到如斯對待，感到痛心。

2014年
2019年，謝安琪你左邊呀

我冇野講

謝安琪 : 我無野講
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

就算佢到而家先肯發聲都太遲

佢揀撚咗B餐啦

之前唱民主歌都係公司policy 咋

遲到總好過冇到既
但技安琪仲未到喎